真係估唔到車路士要淪落到簽張伯倫呢啲球員

係
張伯倫係唔錯
但以爭冠球隊嚟計，喺阿仙奴得山齊士，比爾連係簽得過
買唔到人就亂鳩咁簽

比爾連

比爾連
而家既佢 不了

係隊友太廢佢配合唔到
轉個環境包佢爆發

還掂巴塞而家外憂內患，不如兩個一齊回家仲好